大家唔洗睇陽關道套垃圾

越睇越嬲

第一集已經伏伏地

死左女朋友好似冇事咁

成班戇鳩圍爐拍戲，到最尾連降頭、鬥法都出埋
大雜燴

岩岩開始睇

認字王講到自己幾懷才不遇比tvb逼害點點點
自己拍仲衰過啲c9劇

越睇越好笑

雖然我睇完都發惡夢

成套野得最尾兩集好睇

利申:最尾兩集重睇左3次

你.....食開啲咩？

齋睇佢地3個兇手既戲